點睇香港人排4粒鐘去捐血

好似好無私。好大愛咁

帶返個頭盔先。 非叫人唔去捐

捐完可以擺上fb呃like

唔捐，冷血無情自私港豬
捐，為like為hashtag可以去到幾盡
連仔，你想我地點?

咁都有位入真係痴線
叫你排4粒鐘買飯你都走啦，何況係幫人

等10分鐘巴士就屌人老母 等4個鐘捐血就大愛威威放上fb話比人知

唔係就唔捐 一捐就排隊捐 三個月後呢d 血咪又係掉左佢

成日咁諗人真係好可悲，一竹篙打哂一船人

其實我唔明點解你地覺得我睇衰
我只係想討論下呢個現象

鍾意捐咪捐

廢老先會姐